>Старинные часы еще идут. Пела А. Пугачева 

Имитатор старинных музыкальных часов
====================================

В доме моих родителей  есть семейная реликвия - старинные часы. Они до сих пор идут и играют механическую мелодию каждый час с 9 утра до 21 вечера.  

Предлагаемый скрипт имитирует работу таких часов.  

Он не показывает время, не издает звуков тикания и боя, в нем нет кукушки.  
Программа каждый час с 9 до 21 играет мелодию из коллекции  

## Установка и настройка

Склонируйте проект в Папку  
>git clone https://gitlab.com/MaxPod/linux_old_clock.git  


В файле clock_sound отредактируйте путь к Папке
>cd /home/user/linux_old_clock/ #путь к Папке

Установите mp3 плеер с командной строки
>sudo apt-get install sox  
>sudo apt-get install libsox-fmt-mp3  

Добавьте ежечасный запуск скрипта в расписание
>crontab -e  
добавляем строку  
>0 9-21 * * * /home/user/linux_old_clock/clock_sound  

Убедитесь, что у файла /home/user/linux_old_clock/clock_sound есть права на исполнение

Наслаждайтесь мелодией, каждый час


## Системные требования
Используется системный планировщик cron и программа play пакета sox

## Авторы :
скрипт: Максим Подгорных a.k.a Dr'MaxPod maxim@universe.su @MaximPdogornykh  
автор треков: 日本語版のR3 Music Boxチャンネルはこちら

## Лицензия
Free

## Благодарности
Особая благодраность 日本語版のR3 Music Boxチャンネルはこちら за предоставленные треки.
Cлушайте еще больше треков на канале https://www.youtube.com/c/r3-music-box


